許智峯，峯峯，各位點評價佢？

許智峯，峯峯，各位點評價佢？

二讀辯論3度暫停 許智峯擲腐爛植物議員掩鼻逃

立法會今日續會繼續二讀辯論《國歌法》。民主派朱凱廸、陳志全、許智峯分別被逐離場，會議3度暫停。其中，許智峯在議事廳內投擲惡臭腐爛植物，不少議員在會議暫停期間掩鼻離場。議事廳及後緊急疏散，立法會秘書處報警，消防到場處理，警方在場搜證。

會議早上開始約8分鐘後，民主派議會陣線朱凱廸因展示「最佳主席李慧琼」標語，被立法會主席梁君彥逐離場，朱凱廸認為裁決不公拒絕離開，梁君彥暫停會議，朱凱廸由保安抬走。

早上約10時15分會議恢復，梁君彥解釋朱凱廸所展示的「最佳主席李慧琼」標語「反諷」具侮辱性，所以逐他離場。期間，人民力量陳志全不滿裁決，離座指罵梁君彥並拒絕返回座位，被梁君彥驅逐，泛民議員則阻止保安抬走陳志全，梁君彥第2度暫停會議。

早上約10時47分會議恢復後，許智峯衝出座位，向主席台前擲出一袋傳出惡臭的腐爛植物，梁君彥逐許智峯離場並第3度暫停會議，保安及清潔人員清理現場，以布蓋著腐爛植物，並在議事廳四周噴曬清毒噴霧及空氣清新劑等。

由於腐爛植物氣味難聞，不少議員掩鼻離場。議事廳及後緊急疏散，立法會秘書處報警處理，消防員於早上約11時過後到場處理，警方拍照紀錄及搜證。許智峯事後解釋，擲出的物品是前兩日已腐爛的盆栽，而透過腐爛植物抗議是意味本港的制度及法治已腐爛，讓建制派議員感受一下腐爛的味道。

Good job

支持

新招數！

臭男人許智峯

佢做左要做既本分 唔洗過份讚揚 總好過手足企係出面打生打死阻開會

有味

有聽民意有實際行動

唔小心
論論盡盡

靚靚花盆都攞唔實
點畀佢做我哋伙計？
睇佢咁嘅撚樣攞碌警棍都冇辦法亂咁揮啦

咁大頭蝦打瀉晒搞到一地都係

根本有勇武魂
泛民得佢最似我哋要嘅議員

佢好似出選港島，佢己經攞左我個票

許智勇

自上年六月，佢係泛民之中上得最多前線，依家更被黑警針對的立法會議員。
salute